暴徒最新交通癱瘓計劃整合

佢哋想每日返工時間或假日最多人流時候全面阻塞交通
首先係不斷撘地鐵各個中轉站

九龍塘 大圍 紅磡
調景嶺 油塘 鰂魚涌 北角
金鐘 中環
太子 旺角 油麻地

（即其他時間唔會阻塞，假日會改係人流最多時段做）

搞到佢哋不停開閂門
1.最後一秒衝上車
2.死都要逼上車
3.唔覺意係咁夾到個袋
4.唔覺意用長遮、篋或bb車啲轆等物件卡住條罅
5.唔覺意跌嘢落東鐵路軌或罅

有人唔舒服 鬧交 打架 有嘢卡住條罅
㩒緊急聯絡掣搵職員幫手

仲有搵車或食油或故意漏油去塞住呢啲主要道路
佢哋會扮晒唔小心去做呢啲嘢

全面交通癱瘓
而完全合法
又無組織
仲要扮到好認真返工返學
警察都吹班人唔脹

我錯啦唔應該支持政府
求下你哋停手啦

另外若宣佈二讀正式開始，就會立即停止玩車，一個鐘時間內飛奔去金鐘站

星期六日唔好拖篋坐東鐵
會搞到啲遊客

暴乜撚嘢徒

我藍絲嚟

幫手推下
唔想有人有事

認真會唔會犯法？

撘車又犯法？
唔小心一兩下成日都有
你平時撘車都遇呢啲十幾次啦
點證明係特登？

大家千奇唔好推post

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

日日都遇到㗎喎

啲燥火癈中癈老
成日死都逼上車
最後一秒衝上車
狂開閂一千次㗎啦

到時睇啲中坑互片

屌 死 暴徒

真係好過份囉！
手足們一齊去現場譴責佢地！

係我見到咁樣一定拉緊急通話掣

推 要斥責

暴徒真係唔到得
呢d 除暴post真係要推一推

目標明確

拉緊急掣話有人玩門

垃圾黃屍 正一仆街 一定要了解佢地計畫 反擊佢地!

唔係係問咩事度門又開閂

屌
啱啱見到有暴徒提出用油漆噴交通燈阻塞交通

If can't beat them, 咁點算？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁仆街

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

我想返工呀

其實如果班百厭星啲前中後唔同既門唔畀架地鐵閂門，咁都幾難搞

車尾拉左個人出黎，到車頭閂唔到，車頭搞掂，又到中間閂唔到

推

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

push